{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 우산정사 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時であり、当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは10時まで可能です。10時以降には入室が不可能となり、取り消し、および払い戻しも不可能です。客室料金は人員数によって異なり、直接入室する人員を確認しなければなりません。万19歳未満の客が同居予約によって拒否された場合、取り消しや払い戻しが不可能となり、提携店の事情によってキャンセルが発生すれば、100%払い戻しが行われます。提携店の事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を支払わなければならず、入室時間は午後5時から10時までで、バーベキュー利用は万ウォンになります。駐車は、宿舎の前に無料で可能であり、荷物の保管とワイファイの利用も可能であり、台所と共用のスペースには流し台をはじめとする炊事道具がすべて揃っています。追加的な施設では定員や庭、車室、バーベキュー場、番小屋がおり、周辺の名所としては満天下スカイ、ダンヤンカンザンド、スヤンゲ光トンネル、サンカペ、パラグライダー、小白山(ソベクサン)、求人会社や丹陽八景があり、周辺のおいしいお店のではオムイ食堂、カマゴル食堂、田舎の鶏足、滝ガーデンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しや取り消しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午前10時まで可能です。10時以降には入室できません。"
        },
        {
            "question": "万19歳未満の客が同居予約によって拒否された場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "万19歳未満の客が同居予約によって拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によってキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人員数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人員数によって異なります。直接入室する人員を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、どのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合、現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は宿舎の前に無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "台所と共用のスペースには何がありますか？",
            "answer": "台所と共用のスペースには流し台をはじめとする炊事道具がすべて揃っています。"
        },
        {
            "question": "追加的な施設には何がありますか？",
            "answer": "追加的な施設には定員や庭、車室、バーベキュー場、番小屋があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には満天下スカイ、ダンヤンカンザンド、スヤンゲ光トンネル、サンカペ、パラグライダー、小白山(ソベクサン)、求人会社や丹陽八景があります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺にはオムイ食堂、カマゴル食堂、田舎の鶏足、滝ガーデンなどのおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 532
    }
}